浸下啲炸嘢先食是咪無咁熱氣?

只會唔脆

感覺上係

咁炸嘅意義去咗邊

你食薯條會唔會用水浸下

如果咁就唔熱氣，熱氣係d咩
點解外國人冇熱氣呢個concept

好羨慕佢地冇呢個煩惱

on9 熱氣個個國家都有架
只係人地唔係叫熱氣

北極唔會熱氣

流失油份

熱氣英文係咩

聽講外國人熱氣會食綠豆 一粒粒咁食

明明就係飲鬼佬涼茶解熱

出過國嘅都知解熱係食綠豆啦

有人點雪糕

浸完成舊掉落垃圾桶就唔熱氣

習慣點都點下醬食 好似冇咁熱氣

戇鳩仔一定未坐追飛機
食綠豆都唔卜日

光頭仔卡路士

最合理最有可能嘅解釋係
炸野脆口
有時個脆皮會輕微整損口腔/喉嚨/食道
再加上本身有啲油份封住個傷口
有機會會發炎
就自然覺得唔舒服/痛

你浸一浸佢 浸腍咗
咪冇咁易刮損囉